你地有冇哩個怪癖

我由細到大都淨係鍾意對自己無興趣既人
簡單啲黎講係鍾意人哋唔鍾意我
而當我嘗試去追佢地 佢地又好比反應
我就會即刻對人地無晒感覺
有冇人知點解會咁

PS 真絲 A0

犯賤？

性單戀（英語：Lithromantic）指對某人產生好感，卻不希望從對方獲得情感回應的人。因此，這類族群的戀愛情節可能會因對方做了情感回應而消失。性單戀的成因可能跟依附理論中的逃避型依附及混亂型依附有關。

From Wiki

有個frd同你一樣
雖然完全理解唔到

因為越難得到既越想得到
到頭來發現佢受就失去挑戰性

當人地宣佈拍拖果陣 你又會無啦啦好鍾意佢

係唔係正常 有無解救

咁你個frd有無拍過拖
通常人唔係會更加鍾意 對自己有好感既人㗎咩

冇 就係一遇到人中意返佢 佢就即刻對人冇晒感覺
你都識講通常 但你地係性單戀

唔緊要 我都類似你呢種情況 諗住成世自己一個算

一開頭岩 但係人地拍拖 又唔會好影響到我鐘意返佢

絲打都係 A0?

唔係 但係因為咁傷害左人

咁你話唔想一齊既原因係咩？

直接講唔鍾意了

咁都真係幾hurt

好過拖拖拉拉比幻想佢 雖然殘忍

通常我既做法都係消失一陣... 但係之後見返面就會好尷尬

性單戀